[HKUST] hall hall hall

我有 hall 4 full year double room 女位想賣
有無人想買 想買 tg: FuckYouBabyILoveYou